覺唔覺陳慧珊唔應該再拍戲

本身都唔係好睇 依家個樣殘到
仲要下下推佢出嚟做女一

都係同一個年代，但宣萱都仲係正

其實套戲已經係三年前 倉底貨

衝上1

沒有燈 尚有人

啊so同宣萱好似正啲

有啲似天海祐希 但係天海祐希正好多

江新月

競技場如同宏大佈景

其實當年佢都唔係sell靚
而家老左更加唔掂

覺得佢好吸引喎

同年紀宣萱keep得好好多

咁陳慧珊結咗婚又生埋仔女 咁係冇乜可比性嘅

可能因為佢係鬼婆性格又無做一排
無keep咪殘

佢講野好怪 啲咬字

扮abc 廣東話都要chok d R 音 想嘔

真abc

佢響美國長大，點都唔算係扮啦

自從佢老公破產佢就成個怨婦咁

明明妙手仁心果陣成個人都好吸引，之前重播集集追都係想睇佢

真係abc

我覺得係再早期d已經出事，佢生完之後成個人都冇哂後生果種吸引力同魅力，睇果套搜下留情已經睇得出。
後來佢老公破埋產之後就直情變左惡女人feel

佢同ada都唔應該再出番黎啦
靚果d就收收埋埋
彭玲 黎姿 吳美衍 未亡人

女神
唔係好靚 但好有女人味

Ada而家太瘦好似人乾
塊面有塊少少肉會好d

陳慧珊老左之後連氣質都無
佢以前俾人感覺好似專業人士咁
而家同隔離屋c9差唔多

Ada個問題好易解決，食番多d野，個人肥番d個樣自然精神飽滿，到時有樣又有演技
Flora就直情冇得救，走左樣之後冇演技又冇魅力，冇唒賣點

佢面形起角又唔算靚，波細仲要師奶躉
年紀大廣東話唔正
由第一日做女角已經係笑話

骷髗骨頭咁樣

睇佢好過睇巫婆同蔡C達

拍劇就拍劇啦
拍戲
神探個時做醜版林熙蕾咪幾好

趕客

佢以前做親嘅角色都係專業人事
而家老咗已經無咗專業人士個種氣場

我想睇返張可頤呀
成個 MILF咁

未亡人選完港姐好快就嫁人，好似無拍過劇

衝上雲霄果時咪唔錯，不過好似15年前

吳美衍真正，有氣質又大體，雖然第一套劇就比人女女女

tvb有套劇比佢做 佢拒演之後開始比人雪

佢講嘢啲咬字方式聽到好唔舒服

拍電視劇同拍電影都趕客嘛

本身都唔係sell樣
不過我都唔知佢sell乜

呢幅相都唔係好殘啫 印象中由細到大佢都係相入面個樣無咩點變炸喎

好正喎佢 又識唱歌 學曆又勁
先生貴性loop 幾多次都唔厭

有啲似一蚊joe

想睇郭可盈

覺得佢做戲種feel好正
好淡定

張可頤拍女人最痛個陣好正

有咩故仔?

成日形住佢同陳瑩有幾分相似

佢以前明珠台主持 好似係

咩 有咩故仔

佢講英文好好聽

可惜我未盡情無能為力高興

鑑證實錄
但佢嗰時20幾歲已經似30幾

好撚正好有女人味

中女味濃

見過真人好靚

佢同SAM哥先係一對囉

沒有橋 沒有人
奀星拍集太搵笨
似是渡來渡去人去已空古人亦要搵

多慶幸 樂港人
低質戲劇最穩陣
亞視從前留低的足印消失還更合襯

無論你每天都插
都會出鳩節目
每日也多人看
你也會繼續強忍

見到張相好感慨

蔡少芬好難頂
完全師奶格

吳美珩

98年好好J架佢

細過J過呢本野跟壹週刊送
原來係2003 壹電視大獎十大電視藝人
入面D腳幾好J, 好似有黑絲, 有冇人可以搵到入面內頁想返J下

同林峯姊弟戀果套劇好正

仲有鑑證實錄都好正

Agger‘’正好多‘’個句

佢同藤麗名老咗反而正咗
兩個後生時感覺好巴渣無氣質
而家穩重自信咗又有啲女人味

邊個係未亡人

時不與我

縢麗明不嬲都正 係以前無波 但青春無敵

後生果陣既佢真係好得，佢首只知我難避開我成日都聽

呢個樣好正 好似係妙手仁心？

應該係鑑証

妙手係呢個頭

佢做戲我覺得幾好睇wor

呀滕做愛回家個雙下巴好勁 宣萱靚得黎又好戲

宣萱講英文都好好聽

Btw我中學有個老師勁似flora 又係姓陳 唔知係咪佢家姐/細妹

宣萱同阿滕本身就靚

啲戲假撚到 睇都無眼睇

先生貴性

早排睇返烈火雄心2
覺得佢好有個份知性美

2003年....2018年啦而家...電視仲係呢D人

套野係白粉婆做女一就一流

搞咩而加變成咁

睇錯陳慧琳
一路睇張相覺得係佢咁岩果刻眨眼姐
原來陳慧珊

唔出名既可以加埋

康華

大姊姊

康華有套sheshe暗戀吳美珩

吳美衍